****是历史上第三十九次航天飞机任务，也是[亚特兰蒂斯号航天飞机的第八次太空飞行](../Page/亞特蘭提斯號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[斯蒂芬·纳格尔](../Page/斯蒂芬·纳格尔.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[肯内斯·卡梅隆](../Page/肯内斯·卡梅隆.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），飞行员
  - **[杰瑞·罗斯](../Page/杰瑞·罗斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、、、以及任务），任务专家
  - **[杰罗姆·阿普特](../Page/杰罗姆·阿普特.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[琳达·格得温](../Page/琳达·格得温.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家

[Category:1991年美国](../Category/1991年美国.md "wikilink")
[Category:1991年科學](../Category/1991年科學.md "wikilink")
[Category:亚特兰蒂斯号航天飞机任务](../Category/亚特兰蒂斯号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1991年4月](../Category/1991年4月.md "wikilink")